［口罩真假］最近係不同藥房都見到依隻口罩

有無人知依隻口罩係真定假？
最近係唔同藥房都見到依隻聲稱日本牌子既口罩
點知買左先發現佢入面連膠袋都無個 而且口罩好薄身
有試過剪開係有3層 搵水撒係上面都無過底
但中間個層一搵火燒就著而唔係熔 燒完仲好臭

最吊鬼係我同屋企人係唔同藥房都買到依款口罩 但各自既包裝都唔同
我係銅鑼灣買到既盒內無膠袋裝住口罩
屋企人買既就有膠袋裝住

純粹個人猜測：會唔會有黑商9印堆盒用黎放來源不清楚既口罩去賣？

補充：屋企人係青衣買到

fake啦
日本仲有得出口咩

唔好諗啦
唔係出入醫院都夠用

幾錢? 個盒隻色好淡 好怪 如果日本 仲要齊3E 起碼都500蚊一盒

小心小心
［img]

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

其實唔漏水都已經夠正常社交用
唔使盲木追求醫護規格

マスク好鬼

話夠用嗰D

有無諗過呢D明來歷嘅口罩
同擺舊屎喺你塊面同個咀無分別
連續幾個鐘，分分鐘你未中武漢肺炎
已經慢慢攪到皮膚敏感、爛面同吸左唔知咩有毒物質

食落肚嘅同搽上面嘅，又識諗乾唔乾淨，呢D同樣直接接觸皮膚嘅，就求其有人話「夠用」，「用住先」就信

救救mask新版本?

肯定假野，唔係日本野

1. 個層字出賣左佢
日文個層字唔係咁寫

2. D字體唔似日本貨，似大陸/香港貨

日本牌子唔會整咁假嘅中文說明上去

賣幾錢？

1. ❌個層字出賣左佢
日文個層字唔係咁寫

2. ❌「補集」寫錯字，日文冇呢個字
⭕️捕集

2. D字體唔似日本貨，似大陸/香港貨

睇包裝，流流地
中間行片假名日文字型有少少混淆, su變左nu
日語漢字層是「层」，不過基本上睇見中文注釋都唔可能係水貨口罩了

知你地鐘意日本貨ma

印日文可以比印英文astm 嗰啲賣貴100蚊

入面鐘意擺咩料咪藥房自己話事囉

咩「层」？殘體字？

補link:
無錯 我就係佢相入面依間買
睇黎已凶多吉少
本身諗住好多日本牌子口罩都係大陸做
但有日本QC 就有信心保證

依家就算依隻罩防水 都有少少擔心QC差，製作/儲存過程污染左隻罩
始終長時間戴係面上 想搵d有衛生保證既罩

298

唔該巴打

係我錯，少睇左日文，自

藥房佬賺到笑

1~2蚊買個紙盒 入d 不知名支那罩$0.5 左右一個

咁就收$298

一睇就知係扮日本野
永遠d扮日本野既產品都有一種獨特既柒味一睇就feel到但唔識講係點